爱国人士喷钟楼拥护基本法 竟遭警方无理拘捕

守护基本法
香港五十不變！
反党反中央言论都是一派胡言！

爱国爱港
喷钟楼无罪！

愛國人士唔識寫繁體變字

爱国爱港
反殖无罪！

所以咪寫錯lor
冇左三點水

爱国人士喷钟楼拥护基本法 竟遭警方无理拘捕